你地班人只係比圍內IP可以回覆,只係一個封閉社會

同中國共產黨有撚分別

姐係點?

我發現個POST多過5 REPLY我就唔可以係電腦覆

以下為關閉左ADBLOCK既回覆